韓國電影 下女的誘惑

不得了 自問睇無數 韓國電影
今晚睇咗而套
真係痴撚線神劇

推介指數10/10

中間最正

其實係改編美劇小説

睇勝利號 又可J金泰梨

香港譯名係下女誘罪

邊度搵到黎睇

朴贊郁既戲喎⋯⋯
差極有個譜

可惜小姐勾人老公搞到冇戲拍

最jeng係局中局中局

英劇，本身又有小說

勁好睇，中間睇到o撚左嘴

呢套netflix 有無架？我係netflix 搵唔到既

netflix冇 ，nowe有

朴贊郁 真係冇一套垃圾片

個女僕勁正

尋晚先第一次睇 估唔到今日就有人開post講
睇完都幾震撼下 好睇

唔識欣賞，悶到仆街

第一次睇嗰陣 結局睇到呆咗
而且套戲仲有視覺享受

一開頭 第一視角 以為佢唔露
點知比佢吊住胃口
最後都露 個種感覺真係好撚 頂癮

小姐好正沖涼嗰度

男主好好演技， 好過佢響與神同行多多聲

第一眼睇覺得佢唔靚
睇完後覺得佢好正

浴缸幫金敏喜磨牙，睇到硬左

整體個feel好吸引

呢套好睇
英劇個套都好睇 同韓版唔同

最近好撚迷金泰梨 又係睇完下女誘罪做咗fans
電影入面啲歌都好聽
個樣幾有氣質

入場睇 草原跑果part 果時睇到好感動

金敏喜好正

同埋佢做戲方式同一般韓國演員好唔同

佢眼神好有戲

《原罪犯》導演朴贊郁拍的，梗係正！

呢套真係最好睇韓國電影
扭完再扭

有冇人知變態阿伯有冇屌過秀子?
睇返以前個POST

#18話
"隻八爪魚係隱喻大小姐呀叔
佢呀叔成日喺條脷加墨水就係扮緊八爪魚
佢地整爛圖書館果陣，有本咸書係畫左八爪魚搞緊一個戴住綠色耳環嘅女人，而大小姐正正係有一隻咁嘅耳環，所以暗示緊佢呀叔搞過佢"
但最尾變態阿伯問假伯爵 秀子既身體係點
咁即係佢係咪冇屌到秀子?

金泰梨

河正宇出名連頭髮都識做戲，可以睇埋恐怖直播，追擊者，黃海

我覺得係無 佢似性無能要透過八爪魚滿足自己欲望嘅feel
有啲似以前啲太監無j就透過玩變態嘢滿足自己性欲咁
加上佢最後問假伯爵個反應 都唔似有屌過

個結尾：叮叮～叮叮～

睇完呢個post，喺台灣Netflix 搵到嚟睇
我覺得沖涼磨牙場戲好睇過晒之後啲情慾戲
短短幾個shot就交代咗兩條女開始變質嘅關係
啲shot誘惑得嚟又唔造作，真係好撚勁

朴贊郁導演之前套"饑渴誘罪"都好唔錯
估唔到"下女誘罪"更不得了

利仲: 兩套都係戲院睇

Vpn can?

喜歡金泰梨
一定要睇小森林
一樣咁正

小姐無波 但成個氣場好正

Netflix 幾時會上

Nope

咁點解一Google個個網頁都話Netflix 新上

我試過 但唔得
唔知係咪我vpn問題

我見有啲台灣人話有 但我用vpn轉台灣都搵唔到

Yes

女女片最正

我今日用vpn去台灣睇

想問下邊個網有得睇高清加長版
上星期睇明明有 過兩日想介紹個fd 睇個陣發現同一個網已經變咗低清刪減版

我用NordVPN 去台灣但睇唔到
你用邊隻?

Surfshark

唔扯先有問題

lm

Thanks

好高清

有啲片段cut咗？

我覺得佢幾靚女，好有氣質
真係可惜

當年入戲院睇 男朋友睇到瞓着 我就入哂神

上熱門再入嚟推下金泰梨
淑熙

綠洲曳影 我睇過最勁嘅韓片

J過磨豆腐嗰part

Lm

邊個好睇啲？

睇完小森林個人好舒坦
唔係好知點形容
明明啲內容好似冇講過野咁

呢套
我幾年前狂推介過
好好睇

佢最近有咩新作

hi 叫我呀

呢套真係百看不厭

你個名

唔係typical 個種靚女 但真係有氣質
睇睇下覺得好靚 由其係對眼
不過搞人老公呢個真係

食煙個個位係神級
當年第一次真正欣賞韓國男人

有無片尾曲？

正想講
香港個譯名正好多
原著叫指匠情深
但唔似係香港翻譯嘅套路

當年上網睇
邊睇邊J個男

睇過fingersmith (原版）勁好睇，但比較隱晦，冇韓國呢套咁露骨

韓國電影有進步，可以拍到半商業但幾高水平+嚴肅的戲

但阿伯唔係話d書佢都睇過曬
不過每個人嘅幻想都唔同
佢最鐘意偷窺人哋嘅幻想
唔係暗示緊屌過 但好想知其他人屌嘅係咩感覺咩

依套的確好睇 從各方面黎講都

仲要因為搞人老公放棄哂所有野，自我感覺良好
真係諗唔明

呢套真係超好睇

推介，原作者叫Sarah Waters, 佢d書全部都玩呢種twist，好過癮
有興趣可睇埋Affinity (bbc出左電影），超正

同埋佢專寫sheshe

河正宇?

睇完韓版 感覺個劇本冇樓主講到咁神，個twist冇令我wow一聲
好似只係拍攝手法比較特別咁

3級片？

好多part睇到人閉氣

有冇線上link

唔好咩都套路啦巴打以前都唔會咁講

都係叫下女的誘惑？我搵唔到 sosad

同宋仲基拍咗套太空戰嗰套電影

佢做陽光先生個女主角, 我先第一次看佢做戲, 那時覺得佢好靚, 冇幾耐知道佢有裸戲, 即刻DL來看, 而家仲在HD不時拿番出來J下, 佢對腳太瘦..

建議大家看下陽光先生, 好好看

我覺得佢下女誘罪嗰個時期先係最正
氣質同韓妹唔同

睇完呢套就好鍾意金泰梨，勁好戲

有套就咁叫下女 有冇關係？

中間69正啲

唔講劇情，單講shehe sex scene, 係未歷來最正？
以同樣尺度計，我覺得仲正過 the blue is the warmest color。

carol 都好正，但唔夠sexy

同感，可能我睇過原著英國版小說同電影，睇韓版都估到個twist，反而係d色慾鏡頭比較眼前一亮

呢套戲真係好撚好睇
編劇剪接鏡頭配樂全部都100分
睇幾多次都唔嫌

應該無
因為喜子後來同淑熙 同伯爵係日本旅館個陣
本來伯爵要洞房嘅時候
喜子咪拎把銀妝刀出嚟介手流血
咁所以伯爵無屌到

泡菜人拍哩D有一手，情色系但又唔係低級意淫個D，日本哩類都唔夠佢地放同拿扼得咁好

咸唔咸濕？

以為講呢套，呢套都睇到扯晒旗

以前讀電影course 其中一堂就係講依套
tutorial成班十幾人 得我一個男仔 幾老尷 有個frd仲要問我有冇睇到扯左 我心諗點止扯

追擊者超正~~

推介埋逆權公民 1987，都做得好好

雖然而家睇應該會更加 sad

無 但下女都ok
全度妍國寶級演技

好深刻，我冇翻睇過
但仍然好記得啲劇情

另外，雖然話係韓國電影
但有半套戲都係用日文講對白

側面講出日本同韓國之間嘅關係

睇完返到屋企即刻search兩位女主角嘅名

仲有李政宰

英版劇情同韓國唔同？
d色慾鏡頭我睇到想笑，2個女人係度9un 完全扯唔起

睇完與神同行後先第1次識佢

之前套白頭山好撚好笑

講緊個變態阿伯
唔係伯爵…

sor
用銀妝刀係死守貞操咁解
喜子介手滴血落床單
係比老闆娘睇佢係處而又比伯爵屌咗咁解

但係伯爵都無屌過
因為佢見喜子嗌個陣都o晒嘴
事後喜子自己著返衫
到後來佢同阿伯係地牢個陣
伯爵好似係話： 我會唔會講我老婆個初夜比你聽阿死變態

咁如果伯爵話個晚係初夜(不論同邊個都好）
阿伯應該無食過佢？

總結：喜子無比男人食過

神作

冇食過技術會咁好，咁真係好似女主角話齋天生高手

睇咁多書
爛極都有個譜wor

依家戲院做緊「原罪犯」復修版
個人認為係最出色亞洲電影

抱抱補j圖